# Задание 1 по OpenGL 2021-2022
## Текст задания
https://docs.google.com/document/d/1a9qZ5VoqF0F5nMP9ukk2QmkTHqpAasWcsdK8sAPk3Hs/edit?usp=sharing
## Инструкция по запуску проектов
https://docs.google.com/document/d/1lVhGGJMY4jEVEZC81P7zKramZHR4xy8cIumizQgm0UY/edit?usp=sharing
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
